switch 海賊無雙3

由於冇玩開ps 所以今次switch出海賊無雙就買左
想問下 2p 係咪一定要買多set joy-con?

我見隻game個圖係咁樣

圖都唔識睇?

就係張圖顯示可以一機用兩邊手制
但玩果時唔得

Up

佢粒*到應該有寫唔可以單邊joycon
買多對joycon or 買隻pro制